[覺得盧蛇幾慘] 有無人認同

看左佢幾次記招
佢一開口講d野就知佢唔係玩政治既材料

推個唔識講野既人出來受死

又交個助攻分化埋藍絲

其實看得出佢個人幾友善 起碼肯認錯 同埋唔想講到所有人都暴動 嘗試補鑊 但真係只可見佢無政治智慧

起碼好過禿鷹

唔覺

似真心膠但冇警犬係無辜

邊個負皮我

難道你地認為死唔認錯既禿鷹好過盧蛇咩?

盧sir係幾得意既
不過唔會覺得佢慘 人工包埋架

唔好肥就得意啦

佢真心膠來 傻頭傻腦咁

係冇靈魂嘅傻仔 先坐到佢個位

易控制嘛

咁先we connect到

盧蛇盧蛇

做得處長竟然唔係玩政治既材料 真係笑死人

林鄭團結黃絲
盧蛇分化埋藍絲

邊個功勞大d
以後係歷史上邊個最值得追封功勳大元帥?

當comdom嘅冇一個無辜
理撚得佢係散仔定有花定係一哥都食屎啦

都係垃圾
如果佢醒目，69見到100萬人
612就會放水，唔會俾警賊開槍 出速龍隊，俾警隊做林鄭的政治工具

推估佢地參考左當年雨傘個武力清場成功

誤判情勢

不過政府肯定有傾過 咁重要既野 政府高層點會無人開會相討 我真係唔信
係在於事後射哂落警隊咁解

補充番意思係開槍前 政府高層實有參與討論

求大家唔好搞死 盧蛇阿
如果唔係香港又少一單新聞

同埋會無左盧蛇幫我地跟進前線汪汪濫權既案件架啦

起碼都完左d起訴先啦

人地都講到明會幫手追究

哥暗底幫緊大家
但係無人領情

記招：暴動罪起訴門檻極高 係暗中有話俾大家

盧蛇原來先係最後功勳大元帥

一哥*